無民權政府 無party politics 係永遠冇「獨立」可言

最有可能既情況下，政府會成立個「獨立」調整委員會，但係放左好多自己友入去，拎班人出黎祭旗，反正班人本來就預左拎黎祭旗，大家有口叫condom。

如果大家仲好快大家就會階段性勝利，政權續命。

委員會係必須有，前提係係由民選政府成立。

依家由港共政府成立既任何「獨立」既野都係糖衣毒藥。

我奉勸大家唔好開口埋口都係話人係鬼，世界冇咁多鬼，研究下可能性可以，但唔係個個連登仔都有咁好既政治知識同思考能力。黎到依一刻其實個個都自己友

亦唔好信有咩好人好法官，依個政府咩都做得出

721晚個面皮就已經撕破 唔好對個制度有幻想會對大家有好處

123

幾時連登開po 冇咩三毛既keyword 都有人睇？

下下話鬼，其實咪睇得出大家對同路人有幾信任。。

。。

[單一原則] 入唔入村? 勇唔勇武? 聽唔聽劉細良講? 要唔要獨立調查委員會? 張建宗係咪好人?

【緊急！置頂！】三毛最新風向：反對成立獨立調查委員會

倒不如…

下下三毛真係文革餘毒。。

Signed